30歲中佬的未來

巴打我今年30,無樓,無錢,無女朋友的矮窮毒,有無巴打曾經走出這個谷底?

30歲都未拍拖多是什麼問題?會性格?錢?無樓?
男人30才生小孩,到小孩出社會22-24歲時自己以經55歲的老人,除了有代溝外,萬一無錢(不足夠)養老除了由小孩養但便是自殺/餓死/被遺棄……
各位巴絲有無想過?

最後30歲決定一個人過,又如何在赤化的香港生存?還是自生自滅?

40歲都重有機會
其他自己諗